唔好投白票，堅持投建制對家！

我地要贏呢場運動

一定唔可以投白票

投白票就等於益左建制派

諗下咁耐以黎犧牲左既手足

我地一定要堅持，要贏呢場選舉，贏到政府同建制！

【11-24 告急】 投本土泛民，不投建制，連登每小時245留言討論投對家，有圖